# Dolgozó osztály #


### Opcionális fejlesztések ###

- Random dolgozók létrehozása a program indulásakor
- Tuple
- Interface
- IO/Hóvégi statisztika fájlba
- List

Ezenkívül a feladatleírásban található fejlesztések. [Property, Reset, Életkor]

`2020. 12. 10.`
**12.A Géczy Krisztián**